督察坐女生頭 抱不平街坊被控襲警

督察坐女生頭 抱不平街坊被控襲警

本月4日，一名便衣女督察將14歲被捕女生的頭「當凳坐」。

【本報訊】本月初有學生疑在土瓜灣快閃堵路，警員派員到場喬裝蒙面埋伏，並且拘捕四名中學生。其間有女督察將14歲被捕女生按在地上將女生的頭「當凳坐」，一名中年男街坊見狀干涉，警方指控他欲上前救人兼打女督察，當場拘捕他，並控以襲警罪。案件昨在九龍城裁判法院提堂。

報稱吊車技術員的被告黃偉賢（47歲）被指於本月4日，在土瓜灣馬頭圍道及農圃道交界，襲擊一名執行職務的督察。

涉案警無名無代號

相關新聞：飛行服務隊 懲教 受累評分跌

控罪書並無透露涉案督察的姓名及編號，亦沒有如近期示威案般使用代號。被告昨被警方押送往法庭，其妻到庭旁聽。散庭後，被告在聲援者掩護下離開法院。案件押後至明年1月17日再訊，待警調查。

據了解，控方案情指，事發時現場有人群聚集，其間警方拘捕，一名戴口罩的便衣女督察制服一名學生時，稱遭被告襲擊。女督察事後報稱眼部瘀傷，但傷勢輕微，不需留醫。署理主任裁判官嚴舜儀批准被告保釋候訊，除了本月8日至15日離港旅遊外，其餘日子不得離境。嚴官又下令被告獲保釋至外遊期間，須提交兩萬元保釋金，返港後可調低至2,000元。

案件編號：KCCC2865/19

黑警 = 皇帝

乜都冇邊個知你係狗？

無號碼無證件，點知佢拍戲定扮

我都有個女14歲……中三
人地個女比人甘蝦都好心痛

如果咁都入到襲警真係唔好話有法治，咩撚人都可以話自己係警察

委任證又唔出，身上又冇證明文件，見到有條友坐係個細佬囡個頭，見義勇為有幾出奇？

死癲狗

Push

唔好告得入呀屌
無一隻警甴係無辜

睇見就嬲，如果咁都罪成真係無天理

冇證冇樣都可以告襲警

拎隻母狗嘅大頭整deepfake擺上thisav

呢班仆街等清算！！ 次次都用襲警黎屈人

個女督察起到底未?

再咁做 期待有全城打狗現象

女督察應該好易知邊個

副相淨係見到4個著便服帶黑口罩既人
點分係暴徒定警察

以依家個trend，我諗40年後就會

好似仲未起到底

亂咁拉人

黑警正仆街

dklm

唔show證

將隻狗乸撳落地
後入中出都得

黑警生 can 折磨一世

幾時紅燒狗肉，唔死幾隻狗唔得

CLS

食得咁偏

成個大媽咁樣叫人點信

,只要做狗。。。。權力馬上升天

如果咁都告得入，個法官預咗俾人投訴到佢工都冇得做

痴撚線

關鍵係差婆有冇表明身分

一腳西埋佢個臭西到就岩

推

屌

欲上前干涉？
打都未打就告襲警 新疆式警治

屌你老母有時真係索性真係襲警打柒佢好撚過
起碼救到人先

其實襲警罪都on99嘅
人哋掂下你就告人襲警
你自己坐人哋個頭 扑穿曬頭就話用最低武力

灰/黑色外套果條蒙面人有掛pass 物體响心口~~

屌, 而家D黑警好撚成team 人cosplay 出動, 得一個掛pass, 然後篤鼻個, 佢話係同事就同事, 黑警就黑警....

邊個知你係警察

仆街狗

呢啲濕鳩女人都係督察

男街坊

訓左幾耐？

咁都告得入既話
開法官名入list啦

黑警真係狗都不如

見義勇為都拉
痴缐

襲乜野警啊 ? 冒警撚唻咋 . 應該一棍打鳩爆 賊頭

推呀

我撚知你係警察咩屌!

咁到入到罪可以準備燒全港法院

On988

我地唔敢膽出對等武力先令到便裝咁串

算醒 描個最弱既黎打

有時間多d去法庭了解下或者上網睇下案例

求court case number,人唔係香港去唔到法庭

咁都入到嘅話，被私了唔好怪冇人制止，鬼知邊個人邊個狗

我以為係老笠強姦，響應政府止暴制亂，見義勇為，唔得咩

軍政府

署理主任裁判官嚴舜儀

一定告唔入，係煩9你